警告政府唔好再DQ議員參選

到時候投票站會好危險
安定繁榮最重要
政府要三思呀

警告

大不了取消選舉，吹咩？

佢玩DQ， 到時美國都立法，最緊要起晒啲選舉主任底，向傳媒高調宣稱已Send左名單比美國，睇爬啦

中國會叫停美國立法。

而家建制派咪叫政府叫停區選。
而家立會玩篩選，基本上而家絕大部份現任泛民議員都唔使旨意過關。
之所以搞票站係因為中國都唔需要投票，點解香港要？

邊個區dq人就拆邊個區的票站

取消區選、立會選咪連拆票站都慳返。

快D DQ攬炒啦

政府帶頭攬炒啦